人生冇希望

Why

算吧啦.....如果個個想做就做到
呢個世界仲得了既...
我夠想做李嘉誠...